[跪求] 眼鏡框較位甩左舊鐵 有無私鋪維修?!

而家甩左舊鐵搞到鬆左

拎番眼鏡鋪又話要等office覆

同埋副眼鏡係prada 拎去原廠整應該同配過副差唔多